有冇絲打男朋友咩方面都好好 好到自己自卑

佢高大靚仔 讀書又幾好 運動又唔差 本身家底又有啲錢 性格又好好 又專一 幽默時又會浪漫下 平時我想做咩佢好多時都會陪我 又識煮野食 又孝順屋企人 但係我就咩都唔叻 好驚冇咗佢 覺得自己唔值得咁好 點算

放生佢 比個機會人

smellywest
買啲女性潔膚液去去啲味先

其實男人要求都係咁上下：
比佢食嘢 俾時間佢訓 溫柔陪佢
唔好情緒化搞咁多野
比佢係事業上面專心到
再高階啲：佢有咩興趣 就陪佢一齊玩

或者性 你練好個hip 豐胸 打扮自己
搞掂

再條件好既男人 啲要求都不過如此
好男人對女人要求唔會高過對自己

好女人會自信 唔自卑
佢揀得你 你一定有好既嘢 如果唔係你當佢傻既咩
樓主可能好靚女 善良又就得人呢

愛人好容易
愛自己 係一世既功課
對某部分人黎講

唔洗自卑喎 都做左你條仔 比你溝到啦

但佢對我好好 唔想放棄

我怕佢會俾其他人搶左去

收皮啦 叫人桶個好仔一刀

有時就係好想知佢愛唔愛我就亂發脾氣 睇下佢會唔會氹我 我都知衰 我會做好啲架喇

放手啦 我幫你要咗佢

講笑咋 講真唔使怕 如果真係咁易俾人搶走嘅話佢都唔係真係咁愛你啦 走咗都唔使覺得可惜

經營感情唔好懶
心思禮物要準備
為大家製造開心既回憶，例如你去度，邊度一齊玩/經歷新野

其實男人好懶，懶去了解一個新既人，新既異性
某d男人留戀ex都係因為咁，一個字，懶。
男人普遍最愛愛：最了解自己果個＋自己最了解果個

你熱情愛男友，男友知架，相反亦然。

男朋友事業上都好叻 但自己仲係學生 on99 咁
佢問我銀行有幾多存款 我都唔想答
因為佢一個月巳經揾到 7 8倍
我覺得自己好廢 覺得大壓力要快啲向上爬
我有好努力去做好女朋友 唔得閒都會煲湯煲涼茶比佢飲
有時仲坐兩個鐘車送去佢公司
因為除左依啲野 我好似咩都做唔到

原本好地地都比你激走啦
咪咁on9亂咁鬧情緒同發脾氣啦
有啲位佢做錯嘅話你發下小脾氣係無問題，但係佢氹你個陣你要識收囉

男性角度黎講
其實我又唔明有咩好試

可能我份人比較容易信人

其實女仔就唔怕，男既就話驚女朋友叻過自己啫

食屎狗

你試多兩試我都答到你

以為識過咁既男性朋友 結果我以爲自己同緊佢拍拖 後來我地無再聯絡 佢出左pool啦

男朋友搵30k 我就搵好少錢
佢讀到master 我就得個垃圾hd
好似仲停留係男尊女卑個年代 自己好介意

同你一模一樣！不過男朋友揾50k

有冇諗住搵野學增值下自己？
我又真係冇咩興趣

同阿叔拍拖

有啊，不過我仲讀緊書